{"id":"a5","orderID":"a0005","name":"Grammle-A5","slug":"der-oder-die-cia","aliases":["a5","2bf34258492aef325e5cde5b7753351d"],"arten":"warnung","kategorien":["artikel","bedeutung"],"wrong":"der CIA","correct":"die CIA","wrongex":"**Der Central Intelligence Agency** hat die Ermordung Julian Assanges erwogen.","correctex":"**Die Central Intelligence Agency** hat die Ermordung Julian Assanges erwogen.","status":2022,"alt":["der US-Auslandsgeheimdienst"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Central_Intelligence_Agency"}],"explanation":"Obwohl das Englische kein Genus kennt, herrscht allgemeiner Konsens, dass „Agency“ auf Deutsch eher weiblich ist.","uid":"2bf34258492aef325e5cde5b7753351d","type":"regeln"}
